[
    {
        "randomId": 37
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kahwekera",
            "option_1": "Agahoro mu ntoki",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Amazimwe yo ku rurembo",
            "option_4": "Inzara",
            "correct_answer": "Agahoro mu ntoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Umwami w'i Buhaya aratera ingoma araramye",
            "option_1": "Ubuheri mu gihata",
            "option_2": "Inuma ku ishaka",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Inzoga mu kibindi",
            "correct_answer": "Inuma ku ishaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Muze tumupfyunye bene umupfu baraje",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Icyagumbwa",
            "option_4": "Intashya",
            "correct_answer": "Icyagumbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Igihondohondo",
            "option_2": "Umutumba w'insina",
            "option_3": "Urusenge",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Urusenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kashira amanga karakanyagwa",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Agacumu kica inkurikirane; akobo kavuna umubyeyi",
            "correct_answer": "Agacumu kica inkurikirane; akobo kavuna umubyeyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Imanika mahahara imanura amahano kwa mfura zitarya",
            "option_1": "Inzugi z'imigano, umukokwe",
            "option_2": "Ikijumba",
            "option_3": "Isake; impanda",
            "option_4": "Inkono n' ibipfuko",
            "correct_answer": "Inzugi z'imigano, umukokwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Fata ubwato mfate ubundi tujye kwambutse ibitayega",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "option_3": "Intobo",
            "option_4": "Ubwato",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "So arongora nyoko amucuritse",
            "option_1": "Ikibwana cy'imbwa",
            "option_2": "Agahanga k'ihene",
            "option_3": "Ishoka mu rukwi",
            "option_4": "Imfunzo",
            "correct_answer": "Ishoka mu rukwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nshibwa nshibuka",
            "option_1": "Umurara w'uburo",
            "option_2": "Ivubi; uruyuki",
            "option_3": "Urukangaga",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Urukangaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Katurutse i Bujinja",
            "option_1": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "option_2": "Wasaza ubuhiri mu muhini!!",
            "option_3": "Agatsinsino k'uruhinja",
            "option_4": "Ikigega",
            "correct_answer": "Agatsinsino k'uruhinja"
        }
    }
]